有無人考通識會貪快寫簡體字?

有
無

利申：寧願唔夠時間做都唔會寫呢啲垃圾文字

欣賞你 有原則

堅決唔寫

唔識寫 但係都唔會去學

淨係寫簡體
5*

第二次考先轉寫簡體字
升左一個grade

考完之後無再寫過簡體字

英文點樣殘體

打撚死都唔寫殘體，咪又輕鬆5

所以咪得5

寫殘體字會扣分
因為要用英文考

以前啲人想寫快字係用行書，而家就退化到用殘體

我都係 不過我5*

Fun fact:
殘體字有唔少係取自行書

所以我騎住你

速記/IPA?

会

IDK

何会？

何你媽個屁

繁體 唔覺得快幾多

少少 識就寫 唔識就唔寫 5**

用5p字仲快

唔會寫殘體

用英文考LS點寫殘體
考中文嗰陣就死守正體